超級大膽預測下季曼聯陣容

尼馬 lkk bale
山齊士
普巴 華拉提
楊 bailly umtiti 華倫西亞

摩三季

龍門 巴禾

我地曼聯唔要垃圾

巴利是有機會的
尼馬應該冇可能

巴利90%
10% back 熱狗

佢咁高人工冇可能返熱
最大可能去曼
你係巴利都揀曼啦

講實邊個唔想去曼

尼馬應該唔想
佢應該有興趣皇馬

大膽預測下季賤種皇陣容

仲衰過今季喎咁

dybala都冇？ 100%go mu

Neymar griezmann dybala

巴利？不了，踢一場傷足一季買...

冇阿朗

仲左羊 又華

樓主獌狗

樓主肉酸

沙拿 其餘是撚旦

左楊右華由廢蛇年代己經成日俾人屌

點知過左4,5年洗左咁多億仲係主力

賣牙朗筆錢買番牙朗

基沙文又冇
大巴拿又冇
樓主睇少我地曼聯？

美斯呢？

咁又要摩連奴